一人一個好有意義既食物

我先，波仔既咖喱牛腩飯

以前小學經常同家姐一齊食波仔，因為果時放學就要補習，食飯時間又好少，所以就貪方便一齊係波仔叮一叮，其實都可以話小學既其左一個回憶。仲記得我地次次都係買咖喱牛腩飯，我仲叫家姐幫我叮，次次叮完家姐都會比多舊牛腩我，話男仔要食多d野喎。

依家家姐讀左大學，又忙上莊，又忙assignment，一星期都係得2日左右可以同佢食餐飯。有日搵佢去食lunch，見到附近有間波仔，咪走入去食囉，自己叮完啦，就搵個位坐係度食，一撕完個膠紙，家姐就隨手比左舊牛腩我，我即刻眼濕濕，佢仲問我咩事，我同佢講左句：好耐都無試過啦

催淚post

蒜片意粉
讀書慳錢 自己整呢味野極平 又好食
好過食麵包。。。

你個名好正

見好多人煮都好好食，而自己點煮都好似唔夠味，即係d意粉係上唔到蒜既味，其實有無咩秘訣？

落多D油 落蒜溶

落多d油都試過，但一食落口就成口油，d粉都無咩味。聽d fd講要落多d鹽，其實關唔關事？

焗豬 焗飯一定要配豬扒

蒜味唔夠出？
用最細火慢慢浸d 蒜 臨尾校大少少火
落一湯羹煮麵水落去 會jaja 聲 等佢煮一陣就ok

麵水有鹽 同埋有少少黏性 好似生粉水咁
d汁應該會掛得住係意粉上面 唔會冇味

你真識食